震驚！fact check左會員：‘為霞尚滿天’係雞！

fat checked

狗也不屌

Fat checked also

唔好針對身才pls🙏

Send咗你份cv入xxxx
封殺咗你^^